一起身第一件事都係㩒入去HKG+

有冇巴打同我一樣？

我

btw你好熟口面，係咪有睇人渣誠果仲龜龜

竟然有人識我
小毒撚表示榮幸

我係人渣誠個故入面其中一個角色

入到去冇post 先醒先已經rip 左

Mk仔？

我係肥仔射手

女神⋯⋯

我放低左喇其實，上到大專有新嘅環境

我

拍拖了？

我到今日都仲唔小心㩒入去⋯⋯

你係咪濕勁龜

傻啦肥仔一個啊咁易咩

今朝都禁錯，以li一日就收咗皮

係，你又識我？

肥仔好可愛

我朝朝都㩒錯

以前成日係執劍post見到你

一樣

啲女好似你咁諗幾好

我認我係煩膠

肚腩好摸過腹肌

濕勁gay